入黎講下買左咩去另一半屋企拜年

添好運蘿蔔糕一底
買完覺得柒左應該送多底年糕